法庭係咪判左公民廣場係公眾地方？

冇記錯只係話佢限時開放唔合憲
但係私人地方